陳雲又中晒啦！

麗港城封鎖 咪又係搵唔到有人確診

都唔明你地驚d咩

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

得陳雲驚
成日提撚住製造恐慌

陳雲同佢d 青山支持者先係恐懼撚

你唔驚咪除口罩囉，有咩所謂